即刻駁嘴第二集？

各位巴打，埋嚟駁嘴

等我做下好心
如果唔係除左我冇人理你囉～

我使唔使潛水？